第一次賭波 100蚊本起家

試試手氣先 鳩買唔洗跟

100蚊博23蚊

驗眼啦

慢慢黎唔洗急 玩穩贏戰術

智利都會輸3粒，有穩贏？

智利個場真係要搵人check 下，假到呢